

# Exercise 1
* completar las demas clases correspodientes a los tipos de figura.
* crear un matriz de 10 x 20  y a partir de esta dibujar una cuadricula  
     info: crear la matriz a partir de un array de 10 elementos donde cada elemento tiene una matriz de 20 elementos. 
* agregar a la funcion updatePosition la rotacion cuando se preciona keyIsDown(UP_ARROW) 